有冇手足今日破咗處。。。

樓主痛唔痛

小妹今日俾咗個處joe ba

條女個閪好緊 夾到我有少少痛

我都俾咗個處joma

破左,有dd後悔。。

利申:c

你個閪好緊 屌得好爽

真正破緊處既手足係唔會得閒應你

破完事後煙上連登又要同你講咩🚬🚬

thx

死5p

5你老母p咩

可惜我破咗你處你已經變咗臭閪啦

有

同棵菜